見倒陳柏宇終於彈起,總算感到安慰

撐咗jason十年,估唔到佢最後成功靠拍劇彈起,本尊真係好感動

誰願見死不救~~滴水不漏~~像一顆石頭
能同度多少春與秋~~一千歲亦自覺不夠~~

上年勁d

係台上碌鳩彈起

冇人get到想豬講咩

垃圾柒頭1件，我響恒大唱singcon都多粉絲過佢